同kelly一齊過嘅Christmas month

記得佢成日都話我著衫好柒，所以有一日就話帶我去買衫，咁我記得就行咗入去一間gu
「嘩！你睇下幾抵，80蚊就有一件衫」
「係喎。」
「你睇下呢條裙」
「條裙咁短，依家又咁凍。」
「乜你咁撚煩架」
「唔係呀你著都幾靚呀」

然之後就見到賣頸巾嘅嗰個攤位，我記得之前真係返緊學嘅時候，有一日又係冬天，得唔知9度定10度，我唔知唔夠瞓定係咩，就好似有少少感冒定唔知點，著住6件濕鳩校服嬲，凍撚到仆街
佢之後就行埋嚟，問我係唔係好凍，我話ok啦，佢就係頸上面，除咗佢條紅色底綠色格仔嘅闊頸巾，然之後當著全世界面前，幫我戴起，大佬呀，有個咁嘅女仔幫你戴頸巾，點可能唔鐘意你
（條頸巾仲要好撚香）

「你做咩眼定定望住堆頸巾？你睇到有啱嘅款？」
「無，諗返起一啲以前嘅嘢咋嘛」
「諗起以前嘅嘢啫」
「前度?」
「你。」

之後大家都無出聲，咩都無買就行出咗gu

之後我哋就行咗去一間百貨公司，睇下啲風扇呀，廚具呀之類，總之就每樣嘢都試下睇下咁，嗰時佢又開始講佢啲情史。
「我之前同佢拍過兩次拖架，復合嗰一日仲要係同一齊嗰日都係同一日」
呢個就係之前佢第一次攬我嗰次，其實可能嗰時我大膽啲，佢已經唔會同呢個男仔復合
之後我就係度諗點解我咁細膽，其實好多時自己都係唔夠膽先至咁樣
行行下我哋就見到塊連身鏡：
「妖，你唔好企係我後面啦，成隻兵咁」
「咁我係你隻兵啊嘛(講笑咁講)」
「企我右手邊！」
「左手邊唔得咩」
「以前xxx都係企我右手邊」
（即刻行前企去佢右手邊)

佢叫我企佢前度（唔係第一個）平時企開個位，咁樣講係咪暗示我可以做佢男朋友，定係我只係一件代替佢男朋友嘅汰除品，不過有得做是啤我都受

咁嗰時其實食完嘢，我哋都另外行咗兩，三個鐘。都成十點十一點，我就陪佢等巴士番屋企，咁巴士站嗰時就無人，kelly對我嘅語氣就開始有啲唔同咗，仲開始問埋啲奇奇怪怪嘅問題

「其實你有冇同你前度扑過？」
「吓...好尷尬喎，點樣答你好呀...」
「講你就講啦，係咪姐係冇呀?」
「er...點講好呢，廣義嚟講可以話係有，但係實際嚟講其實又唔太可以話有...」
「你噏乜春呀」
「XXXXXXXXXXXX」
「屌姐係冇啦，青頭仔」
「」
（我梗係知佢唔係，但無理由咁樣駁返佢架嘛，所以就忍住啖氣）
「好啦，我架巴士到啦，byebye」
「（扮唔care咁樣答佢）再約。」

真係好甜，同一個無共同經歷嘅人，真係搵唔返呢種感覺，不過我要學習唔好be used to 呢種感覺
人若變！快啲搵過第二個女仔，建立更加多嘅經歷，要有滿滿開心嘅回憶

其實仲諗到好多野想出想講，不過p牌真心On9
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
如從前沒有毅力去表白亦便沒有今天這個我
覺得不開口講最愛 越愛得多

有kelly post出無人講?

嗰條頸巾嘅款

有冇人知邊度有得賣呢種pattern嘅頸巾，想自己買嚟幫自己攬

聖誕快樂

笑咩笑

好耐無見你

放過Kelly 放過自己

屌

強勢回歸

係咪好懷念人若變啲文呢

嘗試放過緊自己，但咩叫放過kelly！！！

日夜都係Kelly

回歸咗好耐 不過今次係正式打文
希望大家過個sweet suet 聖誕

唔係日夜，我好返好多 幾個月先叫一次春

有冇人知 係咪日本先有得買
nico and...有無機會有

叫春之鬼

知唔知上面塊嘢邊度可以買 想買比自己做聖誕禮物

呢隻格仔好毒

我carry得起

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

茄哩係臭雞

樓主啲post 加埋都可以出書啦

佢唔係雞 你有冇睇㗎，攬頸巾嗰一part咁溫柔都要鬧佢

你係咪熱狗嚟架